有冇屯元天人肯今晚自發做民間保衛隊？

今晚我唔知會點. 我識既香港唔係咁.
我本來係和理非. 但今次警黑勾結.
我真係明白和理非係冇用！
唔會主動傷害人.但都唔應該任人魚肉.
如果警察已經保護唔到市民.
作為一個人. 去保護其他比較弱既人.
我覺得合情合理. 亦都責無旁貸！
今晚有冇人一齊保護自己既家.？

推

push

推呀

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

我係屯門. who join